對於今晚既自我審查(失焦同叫停勇武)有以下睇法 請聽小弟一言

比意見前線係絕對需要 但請唔好命令式要人跟你嗰套 (包括 撤/唔好用火/抖下)

和理非 勇武 文宣 三者唇亡齒寒
但能共存靠既係彼此既共識同良性摩擦 因為無一邊係絕對岩或錯 好柒講一句 係觀點同角度問題
大家開post前 cm前 比正皮前 請注意措辭
錯既要比意見 好既要讚
但請唔好矮化任何一邊既行動

呢場運動已經 '到處都係鬼 乜都係計中計'
再自我審查埋既話 真係唔駛再行落去

最後重申 唔好比正負評帶動思維
請相信自己既思考 亦請對自己有保留
大家道相同既話 只係行既路唔同 呢樣係我地最令敵人防不勝防既武器
兄弟爬山 be water

另外 5/8罷工就係比緊壓力政府要回應五大訴求
今日發生左既事: 朝早不合作 晏畫集會嗌口號 入夜各區光復
運動無失焦過

另外 有人話勇武過哂火 但其實每次開拖都會有前線出黎禁停自己人 (睇live就知)

有一部份人係想升級 但亦有另一部份會拉返住自己友
(用火有自己人禁住 連北角反黑都有前線兄弟禁住自己友 提人唔好去咁盡 唔好打頭)

呢個互補既關係係非常正常既磨擦黎 亦係呢場無大台既運動可以自我進化既原因

二百萬人抗爭，二百萬種想法係正常，目的一致，手段只係過程
共產黨先會思想一致

拒絕大台思維
連登正負評系統催向成一個擬大台既作用

大家正評任何一個post前請三思 因為你既正評 係建構緊一個大台思維

請留低負評比 分化/三毛post 以正視聽

連登有負評去過濾垃圾post就夠
用回覆去達成共識 用正評推資訊
咁係防治三毛潛移默化既最好方法

屌你老味，今日全港大戰緊有時間上連登開風向ＰＯＳＴ嘅都知咩人啦吓話？？？

拒絕正負評大台思維

跪求停止自我矮化行為

自推兩頁收皮

推 希望大家仍然記得咩叫"兄弟爬山 各自努力"

互屌先係真失焦

推

推!
請正皮樓主!

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

光復香港 時代革命